點解大佬B喺邊個字頭都撈唔掂

喺洪興撈唔掂全家比人隊曬,過檔東星仲死埋添

因為有位唔識上，蔣生被雙槍雄殺左都唔去報仇，剩係識推標哥去做，隔離咖哩角都識請殺手先下手為強啦

浦你呀麼

後尾佢見撈偏撈唔掂諗住撈返正行。
當時食正youtube岩岩發大既年代走去拍片，
教下人化妝，都紅過一排
最後又係收左皮